{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66461&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평희여울과꽃나예펜션"
    },
    "text": "ペンションは広々とした庭園のある静かな場所に位置しています。人里離れた場所に位置し、静かなので休憩に良い場所です。客室はバンガローと縁台があり、外で自然を鑑賞しながら休息することができます。 周辺にはカンシ峰自然休養林、ミョンジ山、ヨンソ滝、ムジュチェ滝など、様々な見どころと楽しみどころがあります。 ペンションはイムサン渓谷から徒歩4分の距離にあり、カンシ峰自然休養林は車で4分の距離にあります。ヨンソ滝は車で8分の距離に位置しています。 客室ではWi-Fiが使用できません。入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は提供しておりません。 バンガローと縁台を利用する場合、4人基準50,000ウォンであり、バンガローのみ利用する場合は60,000ウォンです。 現地決済が可能であり、駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットの出入りが不可能であり、客室内では火災危険物質の使用はできません。指定された場所にゴミを分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中に、一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは人里離れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "周辺にはカンシ峰自然休養林、ミョンジ山、ヨンソ滝、ムジュチェ滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室ではWi-Fiが使えますか？",
            "answer": "いいえ、客室ではWi-Fiは使えません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎は提供していません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はいくらですか？",
            "answer": "バンガローと縁台を利用する場合、4人基準で50,000ウォンです。バンガローのみ利用する場合は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションはペットを受け入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "指定された場所にゴミを分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報は変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 341
    }
}